可不可能 還我達哥

誰人能夠 忘情默然離去